有冇人有天水圍12師奶借俾我？

搵曬成個香港都冇

師兄讀hkcc中文？

去天水圍求其執夠12件啦

Yes

要書唔要人

笑到仆街

搵電子書啦

5-10蚊高價收購師奶！
有冇人有

問lecturer攞software copy